有無人有興趣一齊去沙灘暢泳

有無人有興趣一齊去沙灘暢泳

邊個沙灘

就你

鎖左j去游水都ok

你點知架!